{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014298",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002018569?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 남포동 미니호텔 메이(MAY)(자갈치시장점) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は19:00で、チェックアウト時間は11:00です。 大型SUVおよび大型乗用車は駐車タワーに入庫できません。 客室は2人基準です。(私一人で寝る。客室は1人基準)。 入室は最大2名まで可能で、3名以上の場合はチェックインできません。 パーティールームのような特殊客室は、直接入室人数の確認が必要です。 未成年者の入室可否は直接提携店にご確認の上、予約を進行してください。 未成年者の男女同室での宿泊予約により入室を拒否される場合、キャンセルと払い戻しはできません。 提携店の都合により客室情報が変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 客室番号とデザインは提携店の運営状況によってランダムに割り当てられます。 夜間は騒音を控える必要があり、騒音がひどい場合は退室措置が可能です。 客室内の物破損や盗難時に刑事処罰を受けることがあります。 客室は安心消毒と防疫が行われます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は19:00で、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "大型SUVや大型乗用車はどこに駐車できますか？",
            "answer": "大型SUVや大型乗用車は駐車タワーに入庫できません。"
        },
        {
            "question": "客室は何人まで利用できますか？",
            "answer": "客室は2人基準です。(私一人で寝る。客室は1人基準)。"
        },
        {
            "question": "最大何人まで入室できますか？",
            "answer": "入室は最大2名まで可能で、3名以上の場合はチェックインできません。"
        },
        {
            "question": "特殊客室やパーティールームの利用条件はありますか？",
            "answer": "パーティールームのような特殊客室は、直接入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は直接提携店にご確認の上、予約を進行してください。"
        },
        {
            "question": "男女の未成年者同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約により入室を拒否される場合、キャンセルと払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更される場合はありますか？",
            "answer": "提携店の都合により客室情報が変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "客室番号とデザインはどのように割り当てられますか？",
            "answer": "客室番号とデザインは提携店の運営状況によってランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "夜間の騒音についてはどのようなルールがありますか？",
            "answer": "夜間は騒音を控える必要があり、騒音がひどい場合は退室措置が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内で物破損や盗難が起きた場合、どのような対応がありますか？",
            "answer": "客室内の物破損や盗難時に刑事処罰を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室の安心消毒と防疫対策は行われますか？",
            "answer": "客室は安心消毒と防疫が行われます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 301,
        "QA": 480
    }
}